[錶/錶帶]NATO/Zulu Straps

NATO Straps
Solid Black -20 21 22 24 MM -$109
Solid Navy - 18 20 24 MM - $109
Solid Orange - 20 21 MM - $109
Black and Gray "James Bond" - 21 22 MM -$109
Navy and Gray - 20 22 MM -$109
Navy and White -19 20 21 MM -$109
Camouflage - 20 22 MM -$129

Zulu Straps
3 Rings Black - 20 22 MM -$119
Leather PVD Zulu Strap Honey - 20MM - $250
**************************************************************
德國入口 絕非大陸網購
Whatsapp: 6434 1134

近排想買條24mm比我隻Apple Watch Space Gray但又唔知咩色襯